呢條P牌私怨撚 >> 良心警辭職內幕真相

事緣既蘋果訪問: 「紀律冇咗，談何紀律部隊？」 良心警辭職

呢個樓豬P牌私怨撚帶風向:
飛天長頸鹿【P】
#247654
良心警辭職內幕真相

受訪人話自己係白衫
樓豬P牌仔又屈條友係藍衫散仔

受訪人話自己化名peter
樓豬P牌仔又話人地真名做訪問

人地講左已經辭職(記者實有fc)
樓豬P牌仔又fc唔到葉蛇已辭職 就算辭職又點証明係同一人
個po仲要有幾千正皮 連登仔有無蠢到咁

好老實講 有人劈炮唔撈已經減弱左黑警人手力量
聚沙成塔 多d呢d所謂白警對我地黎講絕對係好事
成班留言又話假又盛 咁蘋果出得新聞報導唔會假掛
咁班警犬都係人 有良知唔撈你唔原諒都唔應該仇視佢
至少佢放棄高薪同福利先 睇到成個po d留言真係無腦
俾個P牌帶一帶風向就係咁鬧
你地咁做咪唔會有警察唔撈囉 令敵人更團結呀

條友答唔到D問題架
良心警辭職內幕真相

push

條友答唔到我地D問題架

你揀驊驊定madam？

白警就稱唔上
但起碼冇咁黑 仍然有僅餘的良知

揀左驊驊

係
你唔原諒人地都唔使屈人
咁同警犬有乜分別

幫手推

屌你哋都唔撚識玩
理得你哋原唔原諒
大好文宣機會
仲留係警隊入面果啲係冇良心/
連警察自己友都睇唔過眼
咁都俾人帶風向係乜撚野事

咁有良心咪全部辭職囉，辭曬我就信

成班on9 仲要幾千正皮
蘋果訪問又唔睇 人地整幾張圖就俾正皮
仇警仇到CLS

其實辭左職就唔係警啦，做返個人都係好事

咪係 你唔原諒佢都唔應該屈佢

多鳩餘 冇721 班狗就唔黑? 69到720 咁長日子 位所謂良心警冇任何覺得有問題既地方 已經死罪喇
再講 一隻幾隻狗搵番個良心 其實對對家影響唔大 反正大家都知有外援入左去 (再講 其實仲有一堆狗冇去過現場)
所以你話//減弱左黑警人手力量// //你地咁做咪唔會有警察唔撈囉 令敵人更團結呀// 其實真係唔太關我地事
當然私怨撚想帶風向又係幾仆街 但對我地冇乜影響就算鳩佢數 冷處理佢喇

我都唔明點解連登仔連蘋果都唔信

帶風向對你地咪有影響
炒哂車之餘 用唔到人比既子彈打返對家
而家係令唔到對家內部產生矛盾

唔理佢哋係有良心定係有壓力而辭職
對我哋黎講係好事
而家走去宣揚辭職都洗唔到底
以後咪冇撚人辭職囉屌
同埋可以大大聲同對家講d警察自己都覺得警隊有問題
個P牌係私怨定係警察d人

其實真係唔太關我地事 <-都未必
始終有人走就少個人用 請個人唔易 又入學堂又盛
(當然而家有武警公安無計)
但至少唔仇視會對佢地辭職有推動作用
聚沙成塔 成班豬閪師奶出黎扑你你都無咁痛啦

似後者 隊個散仔出黎交人
話炒左既做 咁就無影響

所以個p牌仔帶完風向
大家就少左子彈用

帶完風向就唔見左

有時見到d正負評真係好撚柒火滾
p牌出post可唔可以冇埋正負評佢

推

去到今日 仲會有人話其他人仇警仇到cls

呢樣野要同連仔講
而家我地少左武器用
都係多得連登仔無分析力
人地帶完風向就唔見左
證明左啲咩

我覺得咁做係斬腳趾避沙蟲

有無諗過今日你當返辭職既人係隊友
然後先秋後算帳睇下佢有無參與過一切
有咪再屌囉
而家有子彈射對家唔用 一味屌狗
對家只會更團結
我地呢邊要令對邊分化 有內部矛盾先有機會
仲要講打我地呢邊裝備唔夠打
咪靠文宣囉

信條友唔信蘋果日報
連登仔

其他point都明白
但//至少唔仇視會對佢地辭職有推動作用// 有保留
當我係隻狗 你又唔仇視我 我又繼續逗高人工(重點出面搵唔番) 之後又唔洗行咇 冇人仇視我嘅時候我仲唔洗怕叫外賣比人加料等等
唔仇視依個辭職誘因<<<<高人工低學歷要求嘅留職誘因
所以推動作用應該冇

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

最慘好多人唔追post
睇完就正評+推

其實唔係
白衫辭職 對藍衫都有打擊
你諗下 白衫都頂唔住既時候
藍衫只會做condom 最後第一個犧牲既都會係藍衫
子彈蘋果就比哂大家
而家又比返對面 係咩玩法

wfc,反正我呢世唔會原諒黑警有咩解散左黑警同拉撚晒去班黑警去坐監先

咁幫手fc個peter葉 辭左未好冇？
咁樣鬧來鬧去有咩用

就係正正因為咁我哋更加要利用呢個機會
有子彈唔用仲送返轉頭

推一推，太多人冇諗/睇清楚就出黎屌人，太易被帶風向了

留名

兩單野唔同又想溝埋一齊

當個訪問係真
佢始終稱唔上好警察
最多叫唔使清算佢

其實係想帶出大家炒車之餘
係成日比p牌仔帶風向帶到錯哂
比完子彈你地 你地唔係打對家咩
點解而家係掉哂彈藥唔用 因為比人帶錯風向

話俾你知呢條P牌可能係鬼者
帶完風向消失完下次又黎

但睇完篇報道,
個陣驚犬思想依然洗唔甩,
唔可以話佢係好人

連登仔出名易比人帶風向架啦

我無話原諒佢地 但人地職都辭埋仲想點
係咪要拎槍入警署亂槍掃射先叫英雄呀

藍衫班垃圾 諗錢諗女諗蛇王就叻 撚會諗到自己係condom咩
諗到既 一早比18區所有市民屌到過制老鼠嗰下就知民意企邊一邊 自己應該要企邊一邊免做condom喇
btw 子彈留比識用嘅人用 我道行未夠

根本唔係討論佢係好定壞人
係討論緊 連登仔比p牌炒車轉移左目標
本身對家越少人用係好事
而家連登仔就放錯重點

2019 年唔識block吹風P

你地都幾無能

但佢有冇做過衰野先
唔通射完人隻眼之後辭職
又可以原諒佢?

宜家粒彈比條on9搞到冇咗

睇到張相藍衫已經知係作故仔

其實佢已經警察的身份屌其他黑警用過份武力
屌投訴課係自己人查自己人 唔會查到d咩 要成立獨立調查委員會
屌黑警射頭
屌黑警唔拉721班白衫
屌黑警仇恨示威者 稱呼示威者做曱甴
屌黑警亂咁拉人
屌黑警扮示威者煽動
仲講埋正義已經唔係企喺警察的一邊

至於其他黑警的惡行
我諗佢都係同大家一樣喺電視到睇到
而佢自己親身經歷的就係上司唔比自己捉人

連我舅仔啲無腦既都信左個p牌仔
粒子彈嘥左

仲4千幾正皮 CLS

人話

証明好多人都嬲到無獨立思考

我都有睇嗰個post
睇唔到有咩證據係個條友
但無估到有咁多人正皮

已經無用啦個彈藥

根本就風向撚專登搞亂風向
本身白衫講呢啲說話
可以動搖到對家既人
而家吹風吹亂哂 子彈又無哂

好多人無腦 一上熱門睇完就當真

雖然佢有屌警察係暴徒
但係佢都有屌示威者係暴徒
不過我覺得暴徒咪暴徒
我地的確有掟磚或者放火 可能都算係暴徒嘅
最重要的係成為暴徒有冇正當性

有無風向都唔會原諒警察

不了，辭職都唔足以洗白

聯合次要敵人
對抗主要敵人

今鋪點都要撑左辭職嘅狗先

up

咪俾風向私怨撚帶走左

撐屌柒私怨撚
牙po和解

所以你知佢做過乜衰野？
連條友係乜水都唔知
同埋而家重點可以用黎做文宣話連警察都頂唔順警隊手法
點知成班反而幫對家宣傳返辭職嘅警察係有問題先走

蘋果出新聞都話唔信
信個P牌狗

p牌仔已經消失左

一句講哂，成功定私怨重要

OK, blocked

都話咗唔係洗白

邊有人話洗白
想D警犬全部自己辭職
咁咪=解散警隊

成功既定義係呢個運動要成功
就要識用盡每樣彈藥
而家連白衫比既彈藥都唔用

你有你文宣搞
我有我仇警
無衝突

無人文宣 俾P牌私怨幾千正皮帶走左

我睇個個post睇到一頭都大埋 個樓主話個peter係黑警洗白既計劃黎 搵個因良心離職既警察屌伙記我真想知點洗白

而家已經4千幾5千正皮
痴線

條P牌真係CLS 但仲有幾千正皮有人信

一早講玩分化有用，係有班人想狗團結一致 人地就日日上連登分化人，我地就日日團結佢哋

係冇衝突，係比個私怨撚搞到文宣唔使搞姐

Block尻佢

咪就係
而家團結哂啲狗 連真白衫都變藍衫
子彈比埋又唔用 然後就瘋狂推山埃po

辭職可以洗白=冇人做狗=兵力不足=解放軍接手=陰謀

好似係

on9 612之後仲留係警隊都係黑警黎嫁啦
仲期望佢哋會有良心去辭職？
咪咁天真啦

個p牌仔仲要拎啲假野出黎水鳩連登仔
但連登仔又受 結果=搞笑

但係入面太大部分都係想示威者死 淨番有少少良知真係十分一都無

我都唔明洗白左d咩
9成內容講警隊有幾黑 上至白衫上司阻止佢伸張正義 下至藍衫散仔當示威者係曱甴
係中間輕輕講過話有d警察都唔明某d行動的意義
呢個位可能會令大家覺得仲有冇咁黑的黑警

重點真係激撚到

至少佢辭左職班狗少左個人用先啦
越多人效法咪做死唔辭職果班黑驚囉

我覺得百份一就差唔多

我就唔係好明, 人地黑轉白同我地唔放過黑警好似係無關係。 因為一個人就對全部黑警轉曬印象分會唔會咁蠢

前線屌後勤，兵仔屌指揮，指揮屌阿頭

其實好多子彈可以用， D狗仔都叫自己一哥做奴隸聰就知咩事

好L多小朋友二元論以為 “分化”=拉人埋自己果邊 人地内部不和 hea 做對邊個有利

仆街，錯手負評左我自推post十下

10

所以根本唔會發生無人做狗
反而啲狗世世代代都會揀做狗

9

咁班警犬都係人 有良知唔撈你唔原諒都唔應該仇視佢
至少佢放棄高薪同福利先 睇到成個po d留言真係無腦
俾個P牌帶一帶風向就係咁鬧
你地咁做咪唔會有警察唔撈囉 令敵人更團結呀

8

然後打擊主要敵人 成個政府同黑警

7

6

5

4

3

2

1

有良心嘅警察到而家辭晒職架喇，淨返嗰啲係咩料大家自己諗

剩低果啲如果有動搖就加強文宣令佢辭職啦

無辦法啦，因為仇恨已經成為咗抗爭嘅動力。

推 分化班黑警不知幾好

我同意有警辭職就支持，唔好理佢係黑定白先，總之佢做嘅野對我地有好處就得，唔應該反對！

不能忘記
警察所做的一切一切

辭職也好 道歉也好
都唔能夠彌補

唔討論單野真定假

不過想講好心咪撚咁理想主義啦
老實講有幾個人會願意放棄份人工對應佢地學歷能力已經好高嘅工?
係咁多人有良心/良心覺醒就一早大撚把人辭啦
依家有幾個走啊?
日撚日分化分撚到依家睇唔出你地有咩成功過
當你分化成功, 轉頭人地一下升職加人工又ko你班傻鳩

其他當你地無睇新聞, 呢幾日由共匪清算航空業國泰, 去到義士畀人虐待仲成班fact check撚你地表現已經知香港人冇得救
連怒火都保持唔住不如提早投降算啦
等睇你班分化狗隊撚繼續呃自己

香港人真係好善忙，明明之前先有個po大家都講明一定唔會原諒班狗
而家人地辭左職就要幫返佢地講說話，左膠真係利害

假辭職，然後又出黎選啊？ 食屎啦.
一日黑警一世黑警
咁有良心唔爆大鍋，講咪啲阿媽係女人

其實見到連登仔推既po
已經知道連登仔有乜邏輯分析力
p牌話係乜 啲人就信乜
同之前流浮山刀手一樣
講完就瘋傳 然後當真

有啲人唔明暗黑文宣咩玩法

呢個post有幾隻打手
定唔知狗
走咗入嚟

想消毒？ 好難啵

就係靠黑警啲仆街嘢
先引到班中立同街坊出黎屌黑警屌政府
依家黑警態度放軟少少
你哋就走出黎話班狗入面都有有良知既人
企圖分化班狗為咩呢
咁易分化到就唔係黑警啦

多謝佢 引咗堆打手
可以一次block哂

無話幫佢講說話 問題係想借呢d野減弱班狗力量

人地到今時今日先辭職啊，唔仇視??
要唔要頒個獎比佢添啊on9

最撚on9 係
講到有人因為頂唔順而家警隊所以辭職可以幫成隊警察洗白
呢d 係咩撚野邏輯黎
因為唔想踢假波而唔踢國家隊
所以可以幫踢緊假波果隊國家隊洗白？？？？？

咁蘋果記者係咪打手呀

唔岩你聽就係打手

班左膠好撚鍾意玩理想主義架
成日以為自己拎住一大堆子彈係手

咁又點
反正我信了

其實唔洗白唔原諒個所謂良心警都可以利用單野文宣打擊對面士氣，
一個P牌出篇文就成班人放錯曬重點唔用粒子彈
連登仔

咁你係低智森

唔好咁撚多幻想得唔得啊?
要佢地辭職倒不如用實際行動搞到佢地唔敢再做仲好啦
係度講兩句做下文宣就有用咩

俾個P牌帶左個風向去辭職都無撚用
根本好多人一齊辭職咪=解散警隊

話唔埋架，大家都知香港幾多左膠架啦
on9都算，仲要以為自己好醒先慘

文宣你老母咩
同班撕紙狗整文宣
你柒完未呀 子彈撚

諗住計掂數洗地 點知無人受
去數子彈啦 咁多子彈

問題係 你寧願聽p牌仔講
令蘋果聲譽受損
之後仲有咩文宣可以做?

咁你可以用咩實際行動可以搞到佢地唔敢再做
班犬而家連面都蒙埋

依家仲要FC真ON9
就當唔係佢咁又點
反正洗極唔會白
用下個腦諗下樓上有人講暗黑文宣啦

你唔好理人點解要出呢個報導先，黑警會做咩行動同原因冇人會知
但起碼你條左膠咪撚係度幫黑警講好說話先啦，唔撚該曬

比p牌仔fake咗40 頁

有撚洗白咩
點解唔鼓勵佢地辭職先

班傻鳩想從內部瓦解狗隊無問題
佢地咪提供份又夠hea又唔洗做日日扮工, 追通脹人工年年升嘅工俾班毅進星, 而且要起碼有佢地數量嘅職位, 做唔到就咪撚再發夢啦
跟佢班傻鳩個諗法香港依家日日幾百萬人罷工啦
on9少陣當幫忙無知唔係問題但無知到閪咁仲當自己係軍師就不如早點收檔

講緊你信p牌仔所謂證據呀
知唔知邊到影張相呀?我知呀
因為我影呀
係青衣影 受訪既係我由細玩到大既朋友
我知地址係邊添 但你地已經被風向帶到錯哂

我地講既野唔岩你聽你夠話人仇警撚啦，有分別咩

點解要鼓勵
佢做唔做關人撚事咩
唔通佢話要一齊反政府同大家組隊，你會接受？

我講緊個p牌帶風向呀
你跟左佢走 蘋果講野已經無人信
呢啲咪中正苦計 中大陸計
佢地就係想你地覺得蘋果作野

做緊狗既人都唔識自己辭職而要靠你去鼓勵?
你on撚9夠未

唔理你地講咩都好,黑警不可原諒

出呢個報導就係話俾你聽黑警裡面都有人因為行動想走囉
人地辭職你又屌 繼續扑你又屌 你想點撚樣

p牌出po有咩問題先???
更何況你唔比黑警可以用其他方法令佢辭職跟住遲d再入返警隊?

一直講緊黑警死全家
辭職你就抹撚左佢？

佢唔做少個人拉前線都話唔關你事
最好梗係john埋集會反政府啦
你先係冷氣軍師喎

禍不及妻兒
ok?

屌你信黑警有良知
咁不如好似雨革咁幫黑警擔傘囉
睇佢會唔會一棍仆落你到
on9少陣啦

問題係佢講既唔係真相
你跟佢走個風向咪錯
而家對家就係想你地質疑
對家一路做到好團結 而你地?
質疑緊蘋果作野 呢啲公關野 假野黎
結果中左p牌set好哂既陷阱同風向

咁你既朋友成功帶領更加多狗辭職未啊

想班狗成家人成世都抬唔頭做人啊
明撚未啊左膠

你真係弱智架喎
一雞死一雞鳴架啦，你都on撚9
仲要話俾佢join埋組隊
請問你憑乜撚野相信佢呢，前兩個月先俾佢扑撚過頭黎
冷你老母啦，駛唔撚駛乜都同你報告呀

原諒啲狗？先唔會
有中同做完狗
都係狗腦藍屍咁

其實你想表達乜
不如你講重點

你搞佢屋企 佢唔大力d扑你射你？
本來支持你示威而家都變想扑死你啦
你唔好咁多幻想啦

我不是左膠

唔知你想表達啲乜

點解你永遠都錯重點
唔係介意你仇警
而係唔好比p牌帶風向做錯既決定
點解硬係唔可以信我一次
係要跟p牌走?
我求你地啲連登仔 信我一次

同佢哋整文宣？講乜
上面咪話咗係宣傳警隊手段污糟到連自己都頂唔順
冇人叫同佢哋洗白
兄弟搞清楚個主題先

阿Post 大和解

你咩邏輯黎
佢地一直都係命運共同體黎
同埋我唔覺得有人對我地輕手囉

we connect

是撚但啦
辭唔辭黑警一樣唔會係無辜
咪使旨意洗到白

搞屋企有用
咁上次wts宿舍佢地應該驚撚左你地啦

咁不如你答下我 射爆女義士隻眼既個隻狗
如果佢而家辭職你原唔原諒佢？？

無真雙普選嘅話
仲要投畀呢班仆街真係無奈
最近仲吹風乜柒聯合泛民嚟抗共
唔好政治潔癖
泛民左膠唔出賣
選民/抗爭者已好好
仲旨意佢哋抗共？

64血腥圖睇咗30年
抗共抗咗30年
唔知做咗乜成績

無關宏旨的事，唔使關心啦

其實只係想大家有返分析力
你唔去分化對家
仲要一路令對家更團結
點玩落去? 講裝備已經輸哂
用文宣令對家動搖 互相分化先係正路

我由頭到尾無話原諒佢
我只係想辭職唔撈成為佢地既風氣
從而減弱佢地力量

我而家係覺得班黑警特登比虛假資料蘋果唔得架？

冷氣軍師喺冷氣房太耐
其實已開始離地

樓主算數啦 係連登改變唔到人地睇法
總之各有各做 大方向係贏就得 你想文宣就自己整圖利用篇文
唔洗同人爭論 無咩意思

為左避免敵人武力升級而限制自己的手段有d不智
唔通話驚警察64式鎮壓香港人而唔升級咩
只要能夠黑警感到恐懼就足夠

同埋連呢位受訪者都認為示威者係錯的時候
好難會有警察支持示威者

唔係話你

我求你地信我一次
我知我身為波台狗 無資格講咁多
求大家信我一次
個p牌仔帶既風向係害緊呢個運動
令蘋果聲譽受損報導失實
對運動無講助!
信我一次啦
求下大家

求下你 信我一次 信我一次就夠
呢單野 真係唔係p牌咁講

關我撚事 辭左職黑警都係仆街 只係極度仆街同冇咁仆街既分別

咁如果改變唔到人睇法 你上黎講野又做乜
好多人都靠連登了解其他人睇法
而家俾個P牌搞到連犬辭職都錯
真係唔知可以點

屌拿星，班狗肯聽人講野既一早肯聽啦
你幻想能力真係一百分
更何況而家班狗打人已經係大力咁扑死人

話知佢係咪仆街
用呢粒核彈引發黑警內部分裂先係重點

this啲人連單嘢可以點樣利用都冇諗過。
係咁屈人洗白/係咁話反正唔會有更多人辭職
篇嘢個重點根本應該放喺連啲狗都頂唔順自己人嘅衰嘢。
宣傳下單嘢比其他狗睇到佢地自己人都唔支持自己、影響下對面軍心有咩唔好

唔洗佢係白警
唔好助紂為虐就得

上次咁都叫搞，都幾撚定你係左膠

我求大家 唔好聽p牌果邊講 求下大家啦
好攰喇……

屌你老母明唔撚明 條警察棄投明 如果唔係葉蛇係一個好好既實例話比全世界知

拿 你自己人都督你地出黎啦

你唔撚識玩

你覺得既然有人自己都睇唔過眼？咁點解會仲未辭職？

就係你地行埋少少已經狂射蛋發顛拉街坊
你就知道佢地淨係識武力升級啦
有人辭職我唔明點解係壞事 扮歡迎都要啦

點解我低威都認埋 又要skip我
個p牌帶風向又咁多人信 信我啦

但條友講嘅情況未必完全係假，呢排班狗的確玩緊洗底，個post同篇報道係咪洗底plan冇人知，總之所有狗相關嘅正面報道一律不推文同冷處理就得

中共最強個招拉一派打一派
運動初頭都識抄招
而家又打回原型

班犬洗撚到底咩
只不過咁多人連人辭職都唔歡迎
仲要俾P牌屈佢係藍衫扮仲要咁多like睇唔過眼者

係啊 因為一日警畜
一世警畜
屌佢係因為佢係警畜

呢啲就係民意嘞

不如你比確實證據出黎先
比左我實信你架
只係現階段大家都得個講字，每個人實有自己睇法

扮下野支持班狗辭職歡迎佢地都要啦
我地就係輸在唔夠奸
一味係度打打打 軟攻唔識用

張相我係青衣影
原相仲係我到
你仲要我點證明?

一日係狗一世都係狗
辭唔辭職我真係點都唔會歡迎

蘋果出都唔信 你咪去睇大公文匯囉屌

辭職還辭職洗乜大大篇文登出嚟，冷係好多警察都仲有良心咁，總之一律冷處理

你話你個fd搞婚禮冇人去麻，有wts圖？

即係你啲文宣係叫警畜辭職
咁唔係畀警畜睇係畀邊個睇？

係冷處理就唔會俾P牌講到辭職都屌啦
根本連辭職都屌即係迫班狗繼續扑你

咁而家班狗係唔係可以比假野蘋果先？

講到底 你要我爆埋佢個電話出黎比你地批鬥姐
係咪? 我遮電話到時又會話假
我有一手相 你又唔信
我唔會出賣朋友 再者 佢已經無撈點解要擺佢出黎?

武警落嚟頂人數
點削弱佢哋力量？

Push

既然都冇人會原諒，咁點解佢地要放棄份收入唔錯既頹工？

點解你要做牛皮燈籠
硬係要話假野 我講就假 p牌講就真?
你選擇性相信仲點討論
我自問唔會咁低聲下氣
我求你地信我 個p牌真係放假野帶風向
信我一次

蘋果唔識fc使你教咩

其實點解你係要企硬到咁
我點講你先可以信我 唔係信個p牌

你咪遮囉，你自己係要人話你造假
而且你點證明你個張係一手相先得架？時間？

良心問題囉
又係示威者話佢地跌左個良心
肯執返起個良心辭職唔做玩踢爆又屌鳩佢做咩執返個良心
你講曬啦

黑警特登做個假證佢再比蘋果fc有幾難啊
很傻很天真

你要咁講我地永遠都輸 總有一日我地會被人拉晒

睇得出個P牌仔係怕黑警洗怕降溫
所以學對家咁做假料煽動大家

哦 你驚大家質疑蘋果
(係咪驚遲啲選舉吹唔到大雞呢？)
唔會㗎
只要一日無真雙普
本土撚會被人DQ嘅
咁仲有邊個好投啫 你放心啦

你覺得蘋果連受訪者的身份都冇核實過就比篇報道出街？
反而嗰個post的樓主就咁話受訪者係葉蛇 就個個信哂？
我覺得屌柒辭職警係可以
但將呢位辭職白衫警老屈成葉蛇 再屌柒佢係咩玩法？
無視埋辭職警點樣評價警隊 講警隊幾黑暗醜惡
然後成班人話佢洗白 我都唔知白左d咩

咁有良心又唔爆多d料出黎？

人地做得訪問出街 自然唔係求9其講幾句啦
果份蘋果黎架大佬
出d咁敏感既專訪仲要彈通知出黎
就算唔係真你都唔好信個P牌啦

張相我8月20號影
咁夠證明未?

我咪話咪黑警要造個身份比佢有幾難囉，事實上黑警就係咩都做得出
所以而家先冇人信佢地咋麻

就連我左求右求都要夾硬話造假
5毛邊會好似我咁呀

你用電話影既咪拎第2部電話影你部電話囉
反正影相有日期既

Pish

你又知無？蘋果不嬲都鍾意啫牙膏架啦
第一日睇蘋果呀

笑撚死
咁你等有個陣先再沖出黎啦

其實你咁堅持 我都無謂再求你信我
始終就算證明到你炒車 你都會多多藉口去推卻你自己炒車既事實
選擇性相信你認為係真既野 就算我話你阿媽係女人
你係唔信既 就自然唔會信 事實就係咁

我都唔知佢搞緊咩
有辭職警屌柒黑警都唔啱聽？

大紀元夠日日數有幾多人脫黨啦
有影響士氣 同 影響更多人退黨嗎？

連蘋果都fc唔到係假 你睇大公文匯算啦

好野 洗白左 YEAH

俾淺藍同中立睇，警隊自己都唔守法，手段污糟到連自己友都睇唔過眼，有d良知都唔會支持得落

叫你影張相都搞咁耐
拎起部電話轉前鏡再對住塊鏡拍片 影住你張相連日期 ok？

其實你地唔肯做文宣
係要做更多敵人出黎 都唔肯令敵人更少
唔係叫你同佢過世 打完仗先到講啦
而家講打又唔夠打 講文宣又輸
咁仲有咩方法贏

對警察做文宣其實可能係活動新搞作

假黑警內部造身份都fc度
咁蘋果fc度黑警係唔係用公安未啊？

咁我證明到既
你又會點? 我只係想知你會點?
你又會唔會承認返你炒車幫手叫唔好推仲叫人block個p牌先?

會啊，我呢度應承你證明完
實大大力屌7個p牌仔 ok？

長期戰你想一日就爆曬出黎？
你on9架？
咁心急唔即刻衝去特首辦同林鄭死過？
上北京搵雜種囉

左毒又上番腦 又話黑警無一個無辜 咁多條件限制 去到呢d位 d無必要良心又發作 學下藍絲啦屌 團結d好無 呢場運動又死係左膠身上

sorry，單單係呢遍野我真係連少少爆炸性既野都睇唔出

能夠分化黑警的只有黑警自己
而家全部警察都係黑警 只係差在可以接受到有幾黑
好似呢位黑警咁 可能最終接受唔到721後香港人／朋友對自己的的目光
所以決定辭職
而家最應該做的事就係仇視黑警

下一步就係製造白色恐怖 令黑警同家屬人心惶惶

想問下藍絲有咩值得學？
無民意無智慧無知識
得錢同洗腦，學佢d咩？

人地1個P牌洗埋連登仔腦呀

人地咪話學佢地既團結囉 盲？

有一種惡叫必要惡(necessary evil) 明唔明？

又啱喎
有黃絲轉做藍絲佢地實支持
點解唔學？
一言驚醒夢中人了

反對利用警犬辭職令警犬覺得辭職=解脫=減弱對手力量
咁叫團結？

單單係白衫7皮幾野都辭職
因為元朗單野上面叫佢地有良心既唔可以做就唔可以做
呢啲已經夠啦
班細既你估睇完唔會諗?
你地一個唔該就將真野變假
藍絲就大條道理講係假新聞叫啲狗唔好信
之後你地繼續仇警 佢地繼續團結打示威者
場仗永遠贏唔到
因為講裝又唔夠 講文宣又唔夠 成日要捉鬼成日盲信假消息 真既無人推 假既多多人信 咁點贏?

蘋果fc度黑警有冇用公安未啊？

藍絲夠惡夠無賴
可以利用既都會利用
學左未？

樓主收皮啦，隻眼係咪你代黑警還？

咪叫你拍條片囉
我等緊去屌7個p牌仔啊

你咪講咁撚多廢話啦，由頭到尾冇個叫你學呢d

唉 手足呀
而家唔係叫你唔仇警
係唔好信個p牌講 帶動風向話蘋果作新聞
而家狗果邊有白衫開始辭職係好事黎

拍片未

以前我唔太明
小學生上台搞幾次屎棍我終於明
無佢大家都唔會知一路畀人賣緊

你地對警察既怒火真係all督尿都可以淋息

又有啲道理

傻既，左膠大愛撚訓一晚教，第二朝就冇左件事架啦

駁唔到就叫人收嗲？
場運動開頭咁成功就係因為肯抄對家野
抄到d長輩圖都收曬皮
而家又行返14年條路，得啖笑

既然係咁，要夠無賴既就更加應該話辭職個隻狗係出黎帶風向想幫黑警造新聞啦

咁佢有無出文話黑警用公安呀

點解警察身份可以fc度但公安既身份又fc唔度？

而家全城仇警使撚做呢d文宣咩
不如無賴文宣辭職救自己好過啦

你訪問到d公安咩

ok 我而家就返去屌7條p牌仔
你都應該拎你呢張相返去做證據

如果黑警特登造個假身份出黎比你訪問
咁就要信到十足十？
不過而家有樓上位ching張圖 我會信了

係要屈人假 林奠都係假架dllm

而家蘋果因為呢單野無公信力就中風向撚同藍絲計

希望宜啲白警可以幫幫我地教我地搏擊...
好似烏克蘭退休軍官咁...

但係我唔明咁做對黑警有咩好處
因為良心警頂唔順而辭職 意味住留得喺到都係黑警
而且內容9成都係屌柒黑警點衰
剩低1成就係話示威者係暴徒

唔好理而家係咪狗 好定唔好先
講緊蘋果單野係真新聞呀
唔好比風向帶到係假新聞

說好的永不原諒黑警呢？
六個自殺手足
八百個俾人拉嘅手足
兩個俾人打爆眼嘅手足
不計其數受傷嘅手足
而家你幫手洗白警隊 係咩意思？

唔係叫你原諒啲狗呀
係叫你唔好跟錯風向
蘋果無造假新聞
唔係咩葉sir

呢點我在果個post入面有講

他說，自己在前線是「一定要參與」驅散示威者，「用槍射出嚟嘅催淚彈」是「絕對要用」，但他不會向着示威者的頭部射擊。「你諗吓，如果我射落你個頭度，就算唔係催淚彈，係普通波子，你個頭都會穿嘅，因為本身射出嚟嗰吓已經好大殺傷力」。

明明係屌柒黑警射頭
究竟洗白左d咩？

推返上去

pish

依家有班仇警撚成日帶風氣，你用真消息都好，依家開始用假消息

好撚亂啊，睇到我都分唔到邊個真邊個假

「良心警辭職內幕真相」入面係假消息，帶仇警風向

理得佢真假
只係要黎spin分化

再推

仲有三毛一次過block埋

pudh

推返上去帶返正個風向

我自己就覺得佢哋係放風出嚟俾人覺得 中國香港警察仲有好警囉
我就真係唔信嘅

好唔好警係其次
係唔可以比p牌帶風向 係蘋果造假